[玻璃心] 一人一句原諒左另一半 但個心仲係有條刺既說話

你而種人咪永遠都唔會成功囉

我同其他仔扑野

勁 咁都原諒到

無論佢講乜 我都會原諒到 因為會覺得佢係嬲 心情唔好 衝口而出

雖然你有樣有錢有樓有車 但係你真係好冇家教
利申 細細屋企人好少係身邊 依家咩都聽女朋友話 覺得佢講得好岩 但係佢講中左我細個冇個「家」黎教我 一諗起就唔開心

咁都講得出口...

唔會有條刺？

你頹起上黎同陌生人都會做得出㗎啦

我點知你係咪博上位嗰啲女仔

又真係唔會 從來都唔會
但對其他人絕對會

巴打 你果下一定好難受啦 不過其實佢肯對你咁直接都係好事黎架 起碼真係知點改進
我都同另一半講過類似既野 都知錯知衰架啦 不過其實講到底都係因為在意你 先會肯同你講

似係啲悔氣說話 唔使咁嬲啦 可能其實佢講完都好後悔好內疚呢

分左手

講得出即係都有咁諗
係我咩都未做嘅時候都已經咁覺得
談何信任
邊走到落去

唔係原諒唔到 但係真係Hurt

我冇同佢扑過野，我淨係幫佢含加口爆同埋呑精咋

咁無信任？

其實我都無咩心情同你慶祝生日

分左手未？ 好過我試過收一張貼紙做生日禮物

未，不過好多都好hurt，唔知點解，佢講完對唔住佢又燥底，我又唔講唔出分手

“我係有問過佢可唔可以做我sp, 不過只係講笑”

反佢白眼啦 點信佢呀

所以咪算

一帆風順嘅副學士
利申個陣exam period，聽到呢句真係爆喊佢好叻，成日都覺得襯佢唔起

你話你唔會再對唔住我 但你每次出既夜街 我都信唔到你呀